連燈左膠：獵人拜燈條撚係Photoshop上去的

你老味之前又話email單野係假既?
依家spin去話無幻相